# Chinese translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2013 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Wang Dianjin <wangdianjin@linuxdeepin.com>, 2013
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-09-09 14:32+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2013-01-03 13:36+0800\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../src/tray_bluetooth_plugin.py:89 ../src/tray_bluetooth_plugin.py:102
#: ../src/bluetooth_view.py:333 ../src/bluetooth_view.py:353
msgid "Bluetooth Audio"
msgstr "藍牙音訊"

#: ../src/tray_bluetooth_plugin.py:90 ../src/bluetooth_view.py:334
msgid "Successfully connected to the Bluetooth audio device."
msgstr "成功連線到藍牙音訊裝置。"

#: ../src/tray_bluetooth_plugin.py:92 ../src/tray_bluetooth_plugin.py:105
#: ../src/bluetooth_view.py:336 ../src/bluetooth_view.py:356
#: ../src/bluetooth_view.py:376
msgid "Connection Failed"
msgstr "連線失敗"

#: ../src/tray_bluetooth_plugin.py:92 ../src/tray_bluetooth_plugin.py:105
#: ../src/bluetooth_view.py:336 ../src/bluetooth_view.py:356
#: ../src/bluetooth_view.py:376
msgid "An error occured when connecting to the device."
msgstr "連線到裝置時發生錯誤。"

#: ../src/tray_bluetooth_plugin.py:103 ../src/bluetooth_view.py:354
#, fuzzy
msgid "Successfully connected to the Bluetooth input device."
msgstr "成功連線到藍牙音訊裝置。"

#: ../src/tray_bluetooth_plugin.py:266
msgid "Adapter"
msgstr "介面卡"

#: ../src/tray_bluetooth_plugin.py:298
msgid "Advanced options..."
msgstr "進階選項..."

#: ../src/bluetooth_view.py:84
msgid "Pair"
msgstr "配對"

#: ../src/bluetooth_view.py:89
msgid "Remove Device"
msgstr "移除裝置"

#: ../src/bluetooth_view.py:303 ../src/bluetooth_view.py:305
msgid "Headset"
msgstr "耳機服務"

#: ../src/bluetooth_view.py:310 ../src/bluetooth_view.py:312
msgid "Audio Sink"
msgstr "音訊接收卡"

#: ../src/bluetooth_view.py:317 ../src/bluetooth_view.py:319
msgid "Input Service"
msgstr "輸入服務"

#: ../src/bluetooth_view.py:321
msgid "Send File"
msgstr "傳送檔案"

#: ../src/bluetooth_view.py:373
msgid "Bluetooth Headset"
msgstr "藍牙耳機"

#: ../src/bluetooth_view.py:374
msgid "Successfully connected to the Bluetooth headset."
msgstr "成功連線到藍牙耳機。"

#: ../src/bluetooth_view.py:398
msgid "Pairing failed!"
msgstr "配對失敗"

#: ../src/bluetooth_view.py:466 ../src/bluetooth_view.py:471
#, python-format
msgid "in %d seconds"
msgstr "在 %d 秒內"

#: ../src/bluetooth_view.py:500 ../src/bluetooth_view.py:504
#: ../src/bluetooth_view.py:507
msgid "Bluetooth"
msgstr "藍牙"

#: ../src/bluetooth_view.py:511 ../src/search_keyword.py:29
msgid "Enable bluetooth"
msgstr "藍牙是否啟用"

#: ../src/bluetooth_view.py:531 ../src/search_keyword.py:30
msgid "Device name"
msgstr "顯示裝置名稱"

#: ../src/bluetooth_view.py:552 ../src/search_keyword.py:31
msgid "Discoverable"
msgstr "可被搜尋"

#: ../src/bluetooth_view.py:585
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: ../src/bluetooth_view.py:694 ../src/bluetooth_view.py:706
msgid "Discovering device"
msgstr "可被搜尋"

#: ../src/bluetooth_sender.py:51
#, python-format
msgid ""
"Failed!\n"
"error msg: %s"
msgstr ""
"抱歉！文件傳送失敗，請檢視您的藍牙網路設定。\n"
"錯誤訊息: %s"

#: ../src/bluetooth_sender.py:68
#, python-format
msgid "Sending file to %s"
msgstr "正在傳送檔案到「%s」"

#: ../src/bluetooth_sender.py:85
msgid "Transfer complete!"
msgstr "傳送成功！"

#: ../src/bluetooth_sender.py:116
msgid "Select File"
msgstr "選擇檔案"

#: ../src/search_keyword.py:32
msgid "Searching Device Timeout"
msgstr "搜尋裝置逾時"

#: ../src/bluetooth_transfer.py:104
#, python-format
msgid "Incoming file from %s"
msgstr "來自“%s”的檔案"

#: ../src/bluetooth_transfer.py:105
#, python-format
msgid "Accept incoming file %s?"
msgstr "接收檔案「%s」？"

#: ../src/bluetooth_transfer.py:108
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: ../src/bluetooth_transfer.py:109
msgid "Reject"
msgstr "拒絕"

#: ../src/bluetooth_transfer.py:116
#, python-format
msgid "Receiving file from %s"
msgstr "正在接收來自「%s」的檔案"

#: ../src/bluetooth_transfer.py:142
#, python-format
msgid "Failed to receive the file : %s"
msgstr "接收檔案失敗：「%s」"

#: ../src/dialog.py:166
msgid "OK"
msgstr "確認"

#: ../src/dialog.py:168
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../src/bt/agent.py:88
#, python-format
msgid "Enter PIN code to pair with %s:"
msgstr "輸入與「%s」配對的 PIN 碼："

#: ../src/bt/agent.py:138
#, python-format
msgid "Please confirm %s pin match as below"
msgstr "請確認裝置「%s」上顯示的 PIN 碼與下面的相符"

#: ../src/bt/agent.py:140
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: ../src/bt/agent.py:141
msgid "No"
msgstr "否"

#~ msgid "Authorize connection"
#~ msgstr "授權連線"

#~ msgid "Authorize connection request from %s?"
#~ msgstr "授權來自「%s」的連線請求？"

#~ msgid "Transfer failed : %s"
#~ msgstr "傳送失敗：%s"

#~ msgid "Error occured when connecting to the device."
#~ msgstr "連線到裝置時發生錯誤。"

#~ msgid "Bluetooth Get Powered"
#~ msgstr "藍牙是否啟用"

#~ msgid "Be Searchedable"
#~ msgstr "可被搜尋"

#~ msgid "Succeed!"
#~ msgstr "傳送成功！"
